iphone 8 plus插耳機顯示不支援此配件？！

尋日仲好地地，今朝番工插耳機，佢話不支援此配件唔用得 咩玩法

有無大神有解決辦法？
我用緊shure條lightning耳機線架

佢唔認你條線永ban

解決方法係冇
要買過條有apple官方認證線先得

Shure禁大間公司都無認證？

宜家耳機都要認證係咩料

我拎去蘋果店有無得搞

你個耳機針腳排位唔同掛

我仲諗住SE 535 LTEdition加線

有認證，但個認證唔適用於11.2.5咪當佢無認證
拎返代理到搞喇

拎番shure度搞？

真係 岩岩尋日升左11.2.5 衰多手

有好多MFI線升左上11.2.5之後都開始出現不支援情況

咁100%係關認證問題

Apple 正仆街

線都要搞認證

apple顧客果然係搖錢樹

用藍牙耳機

用家問題

笑

但我正確黎講係前晚凌晨升 尋日都仲好地地

大你老母神咩